男友打機唔覆機 心入面燥 但係咪唔應該爆佢

對上一次覆係幾個鐘前
雖然我見到佢食雞online對戰緊

但點解你唔講聲？！

男人應該唔想女人煩佢 我都係自己收埋一二邊

咪煩啦

sor，其實你條仔同我扑緊嘢，佢個account係佢個friend玩緊

你女人睇劇咪一鳩樣

咪煩啦又唔係屌緊女

係嘅 但打之前可唔可以講聲

你叫佢幫你打返飛機和數啦

爆咩
過來人
一定要分手
結婚都唔好同呢啲人一齊
除非你同佢都好撚鐘意打機

咁叫佢下次講聲先打

男朋友： 難得有時間打下機 你就嘈撚住哂

輕鬆啲啦 拍個拖姐

我男朋友打機 等入下鋪game都會搵我

打機咋喔 又點解要備案?
同埋打機既時候唔好whatsapp佢啦
係咁彈notification
遮住個mon
好煩架

利申 絲

香港女仔真係要學識溫柔啲
唔好下下諗乜又嬲又爆先
佢打完後你扭下計，同佢講清楚你想佢點做
男人有明確指示先識做架嘛
扮下可愛、善解人意咁先得

已理性同佢傾完 多謝大家

廢事同你打.

反而想男友同我打機 但佢唔so我

打下機好平常啫 唔洗咁緊張呀
你愈緊張人地咪愈唔想理你

打舖機都要申報，做你條仔真係慘過做狗

正確女友守則

食雞搵緊第個